# Material Blog #
## Un backoffice en PHP MVC procédural ##
=========================================

Un simple blog (posts et catégories) avec un backoffice en PHP procédural
à partir d'une structure MVC Vierge
